各區議員麻煩落力D做好佢等藍區提子下

好多區都比親共區議員強姦得太多年
麻煩手足一齊同區議員搞好個社區等淺藍同其他藍區提子下
令到佢地覺等原來投黃好過投藍
為下年立會做好準備！

多謝大家

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

講起捐錢，你會捐去邊？